蘋果改緊中國語啦

【戒匪語學堂】港人常用「小三」「富二代」可用咩代替？記者認錯：我唔記得「二世祖」呢個詞語

肥佬黎既毒果咪就係匪語教材書
唔啱聽比人屌都要講

屌你老味屌左你幾年而家先開始改

知錯能改

依加改都未算遲雖然好多小學生已經開始直接普教中 希望佢地重有機會接觸本地既廣東話Slang